買賣月餅都係顛覆國家政權

元朝末年，統治腐朽，朱元璋聯合各路反抗力量相約中秋舉事，但朝廷搜查得很嚴，傳遞消息不便。於是軍師劉伯溫想出計策，命令屬下把藏有「八月十五殺韃子」的紙條藏在餅子中，再派人分頭傳送到各地起義軍中。到了中秋那天，各路起義軍一齊響應。

食糭都係反革命行為！